農夫邊首歌你覺得message最正？

我講先

話俾你知呀Sam嘅歌代表咗一個年代同時帶出一個已經完全變質嘅香港
成首歌都好唏噓

偉大航道

最緊要扯旗

偉大航道+1

仲有陸永首問題兒童，雖然冇c君

十七年華

24

只能嘆
時代變 人物風景都改變

我們英勇卻未輸從前？

重新找到你
「寧願你今天別上班」...
「早半生已充滿遺憾 天天仿彿打印」
係變幻既時代入面保持到最初既自己
這樣已是很不錯

重新找到你

心跳回憶

幾時先發現自己開始成熟
就係你發現接受到老細嘅凌辱
無論政局 幾動盪 你會選擇退縮
其餘乜都唔驚 你淨係最驚稅局

預言自己

獵人之歌

上咗位後呢d歌已成絕響，只會唱返d大路勵志歌

禁歌都有喎

到你發現其實你慣晒 入娛樂界當你貨物賣
你積埋積埋覺得冇古怪 即時certify

真

阿遲囉屌

覺得係佢地最好嘅碟

而家農夫音樂好似GG左咁

講緊d言詞比較低俗既歌
講串人既歌，唔只信不信由你，娛樂圈殺人事件都係

玲玲出黎又夾腸?

娛樂圈殺人事件先係預言

可能係佢哋親身經歷先寫得出

全民皆估